撚狗條廢柴幾時躝

好廢

好掛住沙daddy

佢6球

果陣班球員垃圾 佢無姑